Jojo 每一部都好痴線

1 北斗之拳式熱血
2 轉玩鬥智
3 創出替身，王道熱血劇情
4 小品式，吉良吉影屈機能力又俾小學生整死
5 講黑社會，替身仲有創意咗
6 講監獄，好少漫畫咁大膽
7 畫馬戰，少啲心機都唔得（你睇下海𨳍王，連海戰都未搞掂）
8 畫到成套藝術品咁

部部都有創新，好crazy

芳文社求其一套屌打

又係你條垃圾吹奏jojo

jojo世界第一

吹奏jojo應該睇開垃圾

jojo宇宙第一

jojo 世界第一

死唔斷氣果下唔好睇呢

佢每一部都唔同故事喎，邊度黎死唔斷氣

麻友是但一套電視劇屌打芳文社

姐係火影博人傳咁囉，都係果樣野，又唔係同一個主角，做多左
我淨係睇左最尾有火山果季

D歌好正

Killer Queen
Shine on your crazy diamond
最新果首ED

d畫風

你睇到第二部
睇埋第三部先好評論... 睇完你就明點解第三部係經典

第6部差少少玩埋同性戀

唔夠你痴線 又迷麻又反麻

博人傳消費緊舊人
Jojo邊有消費舊人..

3部消費2jo
4部消費白承
5部消費康一
6部又係承太郎
7部消費世界
8部消費killer queen,吉良。

籮球社天下第一

第8部有吉良咩。？？
未睇

講鬥智其實第四部鬥得仲癲
仗助真係完美繼承2jo嘅個性

第二部我鍾意嘅係 雖然個故事荒木接近90年代寫 都成三十年前 但完全唔似咁舊嘅作品
但成個故事俾你嘅感覺好新潮
無論係啲笑位、打鬥定係個故事都好創新好特別

第五部康一出場兩三集都叫消費
第七部世界得一個篇章